想大家試下...

塔羅牌占卜
每人限問一題 包括友情/愛情/親情
只限於同(一個人)嘅關係
如果你真係好苦惱 有啲決定揀唔落手好迷惘 有緣嘅話可以幫你問吓二揀一嘅問題
我嘗試開解下你
格式如下:

詢問者岀生年月日+同(比一個稱呼你想問嘅人，例如:男仔X)嘅關係

小試身手 純屬娛樂 有興趣tg
@HelloWhoAreU

你可唔可以試下占12個手足嘅未來

我試咗抽12位手足嘅未來牌
錢幣3 有合作嘅意思
塔羅牌嘅建議係必須要謹慎行下一步
團隊合作精神好重要 呢張牌亦代表着一次學習同經驗嘅累積 成功嘅機率好大 相信佢哋一定可以逢凶化吉

唔知佢哋捱唔捱得過

只要你信我信大家信佢地就一定得
我相信皇天不負有心人

97年5月22，可唔可以就咁問愛情 工作方面，即係我疑惑緊依家究竟要專注事業先放低愛情，定係兩者兼備？

因為我係個好多愁善感既人，可能嘈一嘈交我就會好唔開心果d黎。

為保障你嘅私隱 你tg我啊